所有中一至中四嘅學生記得報2019DSE喇

講真咁難得政府免費供你地去考
緊係珍惜機會早啲考左一次
拎下經驗又好 測驗下自己又好
點都學到野

一個唔覺意畀你喺中英通識拎左個5**
再考多次自己心裡面都有個底有信心好多
仲可以combine cert 2020DSE考少一科

記得準時報名呀

推呀

叫埋我個fd個仔報先 佢小5 應該輕鬆

唔考唔知讀得好

有幾多個中一至中四係19歲

隔離post先有人柒左次，轉頭樓主又開個post柒多次 仲要有人跟住正評